最撚憎同c9做同事

樣衰都算
呢類人通常係醫院或者學校校務處最多
最中意講人是非 然後造遙 生事 賤撚格兼冇品 都幾廿歲人成日都幻想有人想強姦佢地呢班老虔婆

歡迎繼續補充

我話你知

單身中女先最恐怖

咪係囉c9有仔有女個d有d都幾nice
單身中女or單身老女人9成閪格
冇寄託 得工作

c9多是非

班50路呀嬸同呀叔日日flirt黎flirt去
成日講邊個呀嬸同呀叔有路
跟住lunch break果陣 班人係到大大聲講70年代三級片劇情
跟住係到講哎呀該煨囉 個女仔比男主角強姦呀哈哈哈
班呀嬸仲愈講愈high
利申 90後同事 周圍都係50路

有冇食過單身中女同事

離咗婚嗰啲最恐怖

下, C9講下湊仔經我都覺得冇咩所謂

單身冇撚人要0既女人先係最仆街

呢d都幾搞笑呀
唔係講是非就得啦

C9 其實唔差 幾nice
單身中女就…………

生得baby face 乖乖地又唔串咀既話其實師奶唔會對你差（只限男）
中年單兒女就祝你好運

係咪我入世未深
D c9好似成日請人食野咁

唔係喎

我公司有個3X人妻成日放對波上枱好正喎

上左年紀嘅女人好鐘意對其他女同事起槓
對方樣衰還好 靚過佢或後生過佢全部都有原罪